點解女教徒原諒牧師，但未聽過女施主原諒方丈？

神嘅考驗

因為方丈好小器

因為佛無上帝咁得閒成日考驗佢

點解無人原諒牙joe? 😭😭😭

方丈除左小器之外 好似冇傷害過女施主喎